未來幾時買樓好？同溫層吹水、也問專業人士

目前租、三室12500
講起眼濕濕、三十年就總租金付出450萬
逼切需要片瓦、解除租樓嘅飄浮
自身條件有三個選擇：

一、買私樓
1.要求
三室、實用有五佰呎就得
交通適中便利、得考慮細佬大學畢業後返工個因素
8球左右、10球以內

2.自有可調動資金3-4佰萬
無入息證明，可做按揭？銀行能借幾多？（不考慮財務公司嗰啲、未搞過、嚇死人）

3.幾時入市相對合適？
沒有絕對嘅入市低位、所以說相對

二、白居屋
因為沒有入息證明，也算有條件
但唔了解居屋嘅具體樓盤和細節
同埋沒有入息證明、可以向銀行借嗎？可借幾多？

三、公屋，猴年馬月
冇計、馬死落地行
唔想咁

撚樣唔交稅

此post已完

都冇搵香港人嘅錢
點交稅喔？

每年係香港，屋租、柴米油鹽煙酒，大大話話開銷60個、間接交稅都唔少嘅

目前為止、我唔係撚
就算係撚、都係打救香港西嘅撚

你唔順超、你嘅事
我插香港西、我事
兄弟爬山
各有各做

頓號唔係咁用架屌你老母

插西歸插西、交稅歸交稅
兩碼事

革命歸革命、港獨是港獨
也兩碼事

等你懂了？
到我墳前說罷

新按揭6百萬以上借8成或以上淨係接受固定月薪
無出糧紀錄難搞啲

不過你有3-4百萬cash
車曬落去做首期都買到800萬做6按
但你啲收入紀錄係點樣
最好去隔離按揭post 問下好啲

你
你媽就完

你識物Q？
撚醒！

無收入點解錢？

你一家大細、包埋入土個啲
都比狗、輪奸

咁閪樣態度既P真係答都廢鳩事

你媽個B
教下你：
頓號，我說話過程抖下
唔咁用，得屌你媽入到、喘氣先用？

我讀國學、文言文多時
你為三餐、呼呼嚇嚇

唔同等你呢個on9工人
來教我文仕？
我不屌你媽！

看你賤
知你媽
更賤！

你真以為：
香港地、得你一個撚醒？

乜撚叫三室？

你無入息證明真係難搞

蝗話

感謝，送玫瑰🌹
呢啲先係朋友、並且專業

聽講有啲按揭保險，即係冇入息證明、保險按
交突多啲保險費、可以解決呢個冇入息證明嘅問題

屌你死撚開啦
叫你樓上個啲死人態度
真係想收個返comment
死蝗蟲

巴打
呢個問題

咁講吧
我係國外有、好多地產，出租、被動收入
如果你係我、你會唔會報哩哋收入同交稅？

三房一廳啊

咁既態度都係收收皮先啦

不假

香港人講幾層樓，我幾乎跪倒
我認知，我租嘅、譬如13樓一個單位，13樓所有嘅單位加埋算一層、大概6-8個單位

香港人浮跨？買了幾層樓
你同我計
乜嘢叫做層樓？

層樓、應該香港話
但層樓嘅實際意義：13樓A-H單位、整13層樓
香港人連話都說不明白哈

是跨大咗？抑或文化有限？
請我老莊來教授呼！

政治、我是老黃
我對蝗蟲和曱甴、不太敏感
反而我比較愛：
柴米油鹽煙酒
更愛片瓦

你有你愛憎裂目
我有我吟賞煙霞！

小龜三、哪應該神馬態度？
跪下來：求你賜給我一個三房一廳單位？

Cls

引出咁多民粹、就係剩低條褲衩嘅人
點指意你、諗計比我呢？

好意、貼士未收到
卻收到8個負評

仆街仔
放長眼量
應該我買樓、然後係樓上看你
仆街

你on9仔來
你有幾兄弟姊妹？
同我講屌？我有四個仔女
應該冇屌到你媽、屌出你呢種on9仔

我六四、老黃
無資格屌你媽了？

我若屌你媽
你就偷笑吧！

block得，單機啦

你媽就單

你單機得
以後唔使指意我捐民運
一個仙

香港俗語 香港就係用層黎形容一個單位
唔認同你可以唔用 或者返大陸

你香港俗、我精確層
誰嘅問題？

知否何謂在地文化？
舉例 筷子理當是圓條型
韓國改為扁型 是否佢既問題？

不懂得尊重當地人文化 與狗何異？

再提點：你俗我雅
至於返大陸：應該係你、唔係我
我肩負教育你哋呢邦不知所謂、國學重任
任重道遠！

請回

哈哈哈
我來傳承國學文化吧！
你呢哋係唔係狗、等我來教，未知
不過三萬狗警同港共政府、係需要我來教嘅！

香港只有極少數人認同自己為中國人 何謂國學？
香港人廣泛認同方為香港之國學

文化不是雅俗之爭 而是雅俗共賞 雅者存 俗者走只是你的個人見解

頓號乃是置於並列詞語或短語間 作短暫停頓之用

未知可否解釋「不過三萬狗警同港共政府」與「係需要我來教嘅」之間的並列關系？

自高自大 正是中國人特質啊！
請閣下回大陸 是為你好
不然 你在香港沒有同類 怕你無聊

反大陸吃屎。操你馬B，香港沒你會死嗎？

我告訴你肯定不會，太陽依然從東方升起。

明白了没？傻逼

不如冷靜啲先

實用500 8m-10m 唔難搵到
無入息做唔到, 叫細佬?你個仔? 佢做野之後幫手做按揭囉
你都識講相對, 咁任何時候搵低市價盤已可

大陸講一套房香港人聽起黎都覺得夠傻西啦，套房喺香港即係連私家廁所既房，而房就係房，點會一間房就等於一個單位/一間屋?
至於一層樓係以前傳落黎既講法，據說係以前啲樓都係一梯一伙，所以一層就自然等於一個單位，明白了其實冇乜好笑，並唔係咩香港人浮誇

返廣州買樓好過啦

萬二蚊三房係邊區有?

支那人黎香港洗黑錢買樓呀？
冇入息證明 呃完公屋呃居屋
行撚開啦

元朗 天水圍

4大家族年代物業係成幢/成條block 咁交易

一睇樓主擺明用siri語言打字啦 d用文柒撚到 冇眼睇

呢個問題問得好。屬於句讀嘅認真和嚴格，但對理解係沒有構成障礙

關你媽西事？懵閪！

用你的說發回應你：雖能閱讀，但不甚雅。

其二
文字乃文化的載體 不知你認同否？

唔想買又比人笑，想買又係比人笑
我都覺得好笑，有啲似和理非同勇武駁緊火

香港：「一層樓」之用法

對絕大部份香港人來說，「理解係沒有構成障礙」

居屋唔知
但冇income proof 未必做到 mortgage
你自己有冇開公司？
用公司買樓o 唔ok？
不過我sole p 做 mortgage 都幾麻煩

多謝晒
仔女冇咁快畢業
冇得銀行借錢，看怕又要耽三兩年時間
至驚樓價前邊跑，我后面追，始終追唔到

唔該晒巴打，隔屏敬☕️

不回？

香港樓太貴唔值得，試試北望大灣區，比香港超值

其實呢幾年佢哋話反黑錢所以銀行做生意都好撚麻煩😡
Even though 開 户口都好麻煩
2006 up to 2014 就easy 好多
其實你不如問friend 底律師 seek advice 會好啲，
就算係要俾錢都應該好過係呢度問
真心講

你呢類大陸人係咪會揀新果個天水圍濕地新盤？？

啱聽
琴晚飲到忽忽哋，就係咁多手打啲字上來

唔會，太偏交通唔方便，所以看都冇去看過

大灣區好似幾平？1小時生活圈 返大陸住

多謝提點，我大陸唔算好多物業
不過應該有嘅都有，不動產大概三兩個B啩

我依家就係想，係香港五年內整返一、二B嘅不動產
十年左右響外國再整一B到嘅不動產

有生之年，不動產總10B
比較理想，亦都係我嘅目標

利申：去到邊，買到樓先安樂

少不更事
啊叔，廣州地主

巴打，我等緊機會
或者將軍澳、沙田、荃灣⋯會有機